千奇唔好18區「同時」遊行！

分18區逐次搞可以，但千奇唔好同時搞！

同時搞遊行，理論上每區人數分薄左，人數必定少

1)變相免費幫政府統計，每區大概有咩／幾多人支持，增加政府big data。

2) 由於人數較少，警察監控同搵人亦較容易，增加每人承受既風險。

3)假設你朋友先係政府目標，而你又係中學生，咁好大機會你朋友同樣住係該區。警察可以透過拘捕你，而試圖打聽你朋友既下落。

4)同時遊行完，基本上又要諗新idea。相反，如果分18區，18日咁遊行，可以拖長民氣，繼續做落去。

唔會批

我無野講